邊個聽日罷工就係同公司作對

朋友老闆半夜出個咁嘅msg 喺公司個group，間公司本身就係一間幫地產霸權嘅廣告公開，好多紅底客，朋友表示雖然好嬲，但都唔敢作反，點樣屌醒佢離開呢個無良僱主？

公開係邊間

廣告公關

舊員工幫推
公司入面同事都大部份都係淺黃至深黃
明明老闆係好人黎，點解會變成咁